派一萬，可以買gearrr了！！

傷已養好，重新上路！

派得黎換3080ti

快d派錢，繼續抗爭！

隨時賣15000起跳

砌新女

Ps5+4K mon

買十個壓力煲炆下牛肉先

識貨，砌定10代u等新卡

可能等到4080出都未派到